藍絲玩具健身撚狗衝安心出行

好撚嘔心屌你老母
做gym咪做gym 成個龜頭衝出嚟做乜姐
仲要井撚埋個安心出行

做完化療？

佢係唔係血癌？

係我就安心啦

鬼唔望做做下香左

咁撚益佢？

藍屍真係有樣睇
個個都甩皮甩骨咁

連埋光頭真係成碌撚咁

佢要健下個腦先

咁呢個黃定藍？

睇埋家庭相啲男人，已經feel 到個仔廿歲開始甩頭髮

啲奶粉塞尻住晒

拿拿聲 整返個父子裝

藍絲多數都樣衰
唔等於樣衰嘅就係藍絲
師兄要讀多啲書
如果唔係大個咗就要去鬼國做五毛㗎啦

但手足話藍屍有樣睇 個個都甩皮甩骨喎

傳說光頭既人
性能力係咪差好多？

似係有病定係練太多變光頭

藍但係個老婆幾正....

意思係咪個仔野生的